# Aplicación para la lectura de códigos QR utilizando la libreria zxing #


### Realizar pruebas sobre la libreria zxing de google ###

### Instalación ###

 1. Clonar repositorio
 
 	 git clone https://"my-username"@bitbucket.org/OmarACY/qrcode_oacy.git

### Contacto ###

Omar Alejandro Cervantes Yepez, OmarAlejandroCY@gmail.com